同異熱戀女朋友距離愈來愈遠［呻吟下］

廿幾歲
同佢識左接近三年，一齊左一年七個月
香港同台灣既異地戀
如果唔計我中學雞個陣玩玩下既所謂戀愛， 呢個係我初戀
我女朋友都係。
一開始同佢講 不如一齊 個時既心情 心跳 仲係腦海入面 好清晰
個時候，我地晚晚傾電話傾到訓 到而加 佢話佢其實唔鐘意傾電話，係當時熱戀先會就我想做既事。
日子耐左，有時候無意中激嬲佢，佢話積聚埋咁多次，對我既感情都無辦法返到最原先咁樣。
但係我地仲係「男女朋友」關係。
每日傾計可能幾十句左右，同最初日日傾到唔願訓仲要一堆肉麻說話先肯訓相比之下，我其實有d接受唔到，個心好唔舒服，就咁由佢變得冷淡到而加維持兩個月了。
兩個月中， 我都忍唔住問過佢幾次，你最近咩事， 其實你仲鐘唔鐘意我。
但佢回覆就係： 唔好再問了，再問我真係會再次懷疑自己係咪真係鐘意你 。佢咁講完之後我都唔敢再問了
肯定會有人話 你帽事既
但我只能說 我女朋友只係個宅女 平時真係唔出街 朋友都係同d女性朋友先會出門 所以我好信任佢 我好愛佢

但呢幾日我反覆思考，到底係咪呢段感情已經無藥可救呢？定係呢個時期正正就係某d人口中所講既感情過渡期？定係我一位女性朋友話我知 有d女仔係真係會突然冷淡一排 後尾又好返呢？
我真係唔識呢d野， 我淨係知道我仲係好愛佢
我仲期待緊有一日佢會對我好似之前咁 咁痴身
但係呢幾日，我真係有d攰有d辛苦
但我唔敢再開口講任何野了
我應該點做

純粹想呻吟下

唔知有無過來人呢

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

光復香港 時代革命
但係再黃既人都會有心事 比下面

唔好意思, 得番一個鐘, 一定要借位

幾耐見一次呀

2-4個月不等

屌左未

加拿大嘅都未出聲
台灣得1個鐘頭飛機有咩好講

我想表達唔係有幾遠... 而係個感覺..

我同左呢個女朋友一齊左三年幾 差唔多四年
中途分過手大約兩年
係呀我係食回頭草
每年見一至兩次
平均一年會有大約10個月見唔到對方
我覺得最緊要就係要傾電話
講下自己啲生活瑣碎事
幾瑣碎都好 一定要傾
唔好嫌煩每日都打俾佢
反正都係得2個鐘頭飛機
咪專登飛過去探下佢囉

即係識咗佢差唔多六七年喇

Ching 你好捱得 一年兩次都幾大挑戰
我都覺要傾多d long d 係傾電話維繫
無奈女朋友唔鐘意傾電話
搵日同佢講下 希望佢明白啦

我明呀巴打
但係唔傾電話真係會淡 同 文字傳遞唔到感情
我頭果年就係因為冇同佢傾電話而淡左
所以分手
今次再同反佢係一齊就醒目啦
每日都打俾佢叫佢起身反學

同我想問下你女朋友大約幾多歲？
個心夠唔夠成熟先
如果唔夠成熟 唔係諗住同你過世嘅
巴打真係要諗下係咪仲要維持呢個關係

異地戀不論長遠 都係好撚辛苦
俾個愛的擁抱你

同路人 不過我比你既困難仲要多 我同佢相隔好遠 坐飛機要10幾鐘先到 有時一年都唔見 我地有講過想大家係最後一個 keep唔keep到其實好講人 而唔係距離 有D野真係順期自然 要變既點都會變 咁既情況 真係好睇女方識唔識諗 巴打加油呀

如果真係鍾意既 無論你問幾多次佢都會好肯定咁答你鍾意 而唔係話怕會懷疑自己
唔係想潑你冷水 但係該放低既時候要識放低啊巴打

一年都見唔到一次咁仲點維繫男女朋友呢個關係
利申：岩岩開始lond十幾個鐘時差

睇嚟好多人都係同我一樣有10幾個鐘時差
真係等到佢好辛苦

其實大家有諗過放棄只可以講我地真係好唔現實咁覺得大家係最後一個 等大家打併完會有我地既將來 都幾傻

仲以為自己開咗po
女朋友去New Zealand做intern，頭四個月只要我一得閒佢就會打畀我同我facetime，但近呢兩個月加埋唔知有冇三次
成日因為呢樣野嘈，前幾日佢仲提出分手(挽留咗一下之後冇分到）...好彩嘅係佢下星期就返，希望佢只係一時意氣

巴打 我覺得兩個人一齊得耐應該會想多啲自己私人空間 下下捉得太緊呢段關係好易斷